[包好笑] 「健康」全名係咩？

如題
各位巴絲打 請起筷啦
5頁後開答案

有咩咁好笑

唔好笑咪算囉
Btw 你個名 笑左出聲

無人估 自己推下先

咁既名都笑個答案都唔會高質去邊

得啦 最威係你啦

包健康

你自推5頁啊？

多謝你既回覆 但錯

亞健康

錯

健康來 財富來 健康財富滾滾來

開股啦

秒

唔好意思 錯

周健全

健健康康

關健康

毒撚開post無人理 開估啦
答案係：感健康
因為健康姓(性)感
自己諗出黎 覺得唔好笑屌細力啲

完勝樓主答案

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?